(天滅中共系列) 解放軍3名曾參與國慶閱兵機師身亡

解放軍3名機師在訓練期間墜機身亡，全部曾參與國慶閱兵。根據內地傳媒報道，解放軍本月11日在河南新野進行飛行訓練時，飛機出現故障，機師為了村民安全並無降落在山上，結果撞向山崖墜機，33歲機師和機上2人都身亡。3人在意外前個多星期的十一國慶閱兵，參加了組成「70」圖案的飛行表演。

三名殉職機師分別是:

溫偉彬，男，湖南桃江人，1982年10月出生，中共黨員，解放軍某部飛行員，二級空中機械師。

龔大川，男，河南新野人，1986年6月出生，中共黨員，解放軍某部一級飛行員。

羅偉，男，四川瀘州人，1995年1月出生，中共黨員，解放軍某部三級飛行員，二級副駕駛。

熱烈地彈琴熱烈地唱

不能為之非不為之
又白事當紅事，祝你多啲啦

收嗲啦傻鳩五毛共狗
祝你快手死全家

天滅中共 !!!!!!

彈射椅失靈呀